
-Задание-
Создать страницу, имитирующую новостную ленту социальной сети Twitter .
Технические требования:
При открытии страницы необходимо извлечь с сервера список всех пользователей и общий список публикаций. Для этого нужно отправить GET запрос на следующие два адреса:
https://ajax.test-danit.com/api/json/users
https://ajax.test-danit.com/api/json/posts
После загрузки всех пользователей и их публикаций, необходимо отобразить все публикации на странице.
Каждая публикация должна быть отображена в виде карты и включать заголовок, текст, а также имя, фамилию и имейл пользователя, который ее разместил.
На каждой карте должна быть иконка или кнопка, которая позволит удалить эту карту со страницы. При нажатии на нее необходимо отправить DELETE запрос на адрес https://ajax.test-danit.com/api/json/posts/${postId}. После получения подтверждения с сервера (запрос прошел успешно), карту можно удалить со страницы, используя JavaScript.
Более подробную информацию об использовании каждого из указанных выше API можно найти здесь .
Этот сервер тестовый. После перезагрузки страницы все изменения, передаваемые на сервер, не будут там сохранены. Это нормально, все так и должно работать.
Карточки обязательно должны быть реализованы в виде классов ES6. Для этого необходимо создать класс Card. При необходимости вы можете добавлять другие классы.
Необязательная задача повышенной сложности
Пока с сервера при открытии страницы загружается информация, показывать анимацию загрузки. Анимацию можно использовать любую. Желательно найти вариант на чистом CSS без использования JavaScript.
Добавить сверху страницы кнопку Додати публікацію. При нажатии кнопки открывать модальное окно, в котором пользователь сможет ввести заголовок и текст публикации. После создания публикации данные о ней необходимо отправить в запрос POST по адресу: https://ajax.test-danit.com/api/json/posts. Новая публикация должна быть добавлена ​​сверху страницы (сортировка в обратном хронологическом порядке). Автором можно присвоить публикации пользователя из id: 1.
Добавить функционал (иконку) для редактирования содержимого карты. После редактирования карты для подтверждения изменений необходимо отправить PUT запрос на адрес https://ajax.test-danit.com/api/json/posts/${postId}.
